Sur cette planète aquatique, une structure d'éducation pour les petits Hoa est érigée, avec une aire de jeux garnie d'arbres Marizal, et une construction aux imposantes vitres teintées de nuances saisissantes.
